有冇人懷疑第四波自己中過？

公司同層有人確診
住既大廈又有確診
前幾日好攰好眼瞓
口乾仲有少少喉嚨痛
今日已經無事
諗緊會唔會接觸過極少量病毒
有極輕微病徵然後康復左
定都只係FF

係呀係呀，你死撚埋㗎啦，屌你老母臭閪

拿拿聲18區傳
唔理黃藍一律攬炒

有幾日係喉嚨痛 勁多痰 多到呼吸少少唔舒服嗰隻 背脊同心口又痛 成個人冇乜力
平時公司探熱 36.1，嗰幾日成36.9

而家又冇事啦

如果你身邊識嘅人冇中過咁你就一定未曾中過，因為就算你屬於少數案例自行產生抗體中咗病毒都冇病一樣都會帶病毒傳染俾身邊無法形成抗體嘅人令佢哋出現病徵。始終大多數人都係冇辦法產生抗體先會搞到肺炎咁大鑊，你身邊所有人應該都唔會咁啱成為到少數案例掛？

利申9up純粹個人分析

你死撚左我都未死啦，屌你老母臭閪